它最受歡迎的帖子是一個關於一群人住在電梯井裡的故事。 一個GPT-3機器人在Reddit上發表了一個星期的評論，沒有人注意到 
 它們有綠色或粉色兩種顏色，有防水橡膠外殼和有彈性的尼龍軸。 服裝和配飾是很棒的禮物|流行科學商業團隊| 2020年10月6日|流行科學 
 選一塊枯乾的硬木做弓，再挑一些枝條或枝條做箭桿。 這個必不可少的生存工具可以用10種不同的方式拯救你的生命Tim MacWelch/戶外生活|020年9月15日| 
 這些豎井環繞著一個新石器時代村莊杜靈頓牆的遺址。 巨石陣附近發現地下巨型紀念碑艾弗裡·伊麗莎白·赫特，2020年8月11日，學生科學新聞 
 骨尖底部的缺口和磨損表明它們附著在細軸上。 布魯斯·鮑爾2020年6月12日科學新聞 
 漫步在翠貝卡區，你可能會偶然發現一個充滿好奇的破舊電梯井。 紐約最小和最奇怪的博物館|Nina Strochlic | 2014年5月29日 
 一個男人從電梯頂部的窗戶跳下去自殺了，而一個女人從電梯井裡跳下去自殺了。 怪異的華盛頓紀念碑歷史|威廉·奧康納| 2014年5月12日|每日野獸 
 在1965年的一次悲劇事件中，一個名叫鮑勃·雷斯托爾的人在豎井中昏倒，掉進了水裡。 尋寶發現橡樹島的神秘戰利品|Nina Strochlic | 2014年2月27日|DAILY BEAST 
 由於豎井繼續滲水，拖延了工作，對這些發現的任何慶祝活動很快就被平息了。 尋寶發現橡樹島的神秘戰利品|Nina Strochlic | 2014年2月27日|DAILY BEAST 
 幾十年來，探險者們一直在努力堵住無法進入豎井的無盡洪水。 尋寶發現橡樹島的神秘戰利品|Nina Strochlic | 2014年2月27日|DAILY BEAST 
 他的手臂被拉在鼓上，最後他的整個身體被拉在杆子上，速度快得可怕。 《趣聞書》與《趣味預算》 |各種 
 “我沒有從手柄上飛出去，”螺絲說著，在螺絲軸的末端嘶啞地旋轉著。 《每個孩子都應該知道的吉卜林的故事和詩歌》第二冊 
 它被立即放置在軸和泵杆上，不需要發動機梁。 理查德·特里維西克的生平，卷二(2)|弗朗西斯·特里維西克 
 箱子被固定在發動機軸上的兩根橫樑上，從這面牆到那面牆。 理查德·特里維西克的生平，卷二(2)|弗朗西斯·特里維西克 
 極箱被固定在緊靠泵軸的堅固橫樑上。 理查德·特里維西克的生平，卷二(2)|弗朗西斯·特里維西克